1025

有冇得玩？

斬晒倉先來玩

賺少少都要啊

爽死

出貨未呀ching

執少少咁咯

於2月底上市的嘉藝控股()今早升至5.28元新高後，突然遭洗倉，現報1.01元，瀉80.2%，成交放量增至6,644萬股。

嘉藝為內地最大伴娘裙製造商，於2月28日上市，上市價為0.98元。證監會於3月曾指其股權高度集中，有15名股東合共持有公司之已發行股本之11.1%。有關股權連同由兩名主要股東所持有之3.9億股(佔已發行股份75%)及三名基石投資者所持有之3,571.2萬股(佔已發行股份6.9%)，相當於該公司於3月4日已發行股本總額之93%。

咁堅